乜原來今日有黎明行動咩？

成個星期無上連登真係唔知有
我淨係知今日係三罷，不過係8.5 個隻3罷，唔係黎明行動。
利申成日睇Facebook

事實上宣傳唔夠，唔係喺連登吹左雞就有人。
好多人放棄左連登。
唔好成日停留係連登同溫層啦

我睇唔到一定係你宣傳唔夠啦
罷工=真放假
等死人政府就做野唔洗上街啦